上唔上FF 好？

用緊 z50，諗緊放唔放咗佢上z5，自己就心郁郁嘅，但考慮到機身會重啲，鏡群又貴啲，就有少少猶疑
定係我慳下錢好過？

有冇巴打可以比下意見

點解想上先？
依家㗎機有咩問題？

係都Z6啦...
Z50可以等下，未來一定會有新鏡既...

你都剩係識講上ff既缺點，就知你自己想唔想上啦

未玩過，主要係想試下ff 機個cmos帶嚟個畫質，其實部z50 都冇得輸咁濟又抵玩

ching 所言甚是，禾刀系出反去賺下錢先......

thx
好，期望下先，廢事跌錢

我apsc轉ff,最大分別係iso1600以上嘅noise好啲,手感好啲,日常用畫質又真係唔大分別,對高iso有要求就上,無就算啦,z50己經係一部唔錯嘅機,上ff可能會有啲失望

係，特別係z5仲用舊cmos，連感光都好唔得去邊

上中幅可能會開心d

基本建議唔好轉，如果轉就轉好少少
每轉一次都會蝕少少

咁即係如果要上都上z6?

當然

咁我都係儲下錢先

加少少上。。。

畫質唔大分別

你覺得有咩很大分別先,講出嚟比樓主參考下啦